究竟揸車可唔可以著拖鞋揸？

究竟揸車可唔可以著拖鞋揸？

你個名

腳腳

可以，但出事就會入你

＝。＝

本身著拖鞋揸車唔犯法
不過如果撞車 又俾人發現隻拖鞋卡住左油門/brake
有機會告不小心駕駛/危險駕駛

衰過唔著鞋

試過著拖鞋揸 但無上高速
拖鞋輕 踩油/腳制要用多啲力

其實好含糊。

究竟拖鞋係包括啲咩鞋呢？人字拖、一條粗帶嗰隻，兩條三條嘅款都有，軟底硬底又有，有啲拖鞋牌子又有涼鞋，點定義？Crocs、Birkenstock又算唔算呢？

所以法例係話如果著咗唔合適嘅鞋影響車輛控制，造成危機或意外，就會有機會被告不小心駕駛或危駕。

個陣學車個呀sir話 無鞋爭仲算拖鞋 有錯請指正

試過一次去沙灘貪方便
真係衰過唔著鞋揸

本身撞鳩左對家
就肯定入一條 不小心

如果當時仲著住拖鞋
咁就有條件可以再升一級 入你危險駕駛

拖鞋定義係有冇鞋爭

好似呢隻咁 條鞋爭帶 向後
咁就唔算拖鞋

諗起個朋友唔鐘意著鞋揸車
五隻肥肥地嘅腳趾踩油門幾得意

著高踭鞋又點？

唔著鞋先最爽

乜鳩野用多啲力少啲力，人哋而家講會唔會卡住

法例無寫明
灰色位
睇個官？

淫字拖

係美國有D州係犯法, 香港應該就無

著拖鞋揸車根本唔舒服
寧願唔著著仲好

著拖鞋踩clutch先唔舒服
以前中學啲鬼妹一上車就除撚左對拖鞋
赤腳揸

著拖鞋渣車嘅話會除咗佢

去旅行試過一陣
真係唔掂
最後除鞋

呢條閪女人仆硬街

我識得嘅鬼妹都係

著住條超短短褲
一除埋對拖鞋大大條長腿簡直逼我視姦佢

撞完抆返出黎咪得囉

如果撞到個司機自己暈左呢？

除左對拖鞋直接踩啦
人字拖一定唔得 硬底涼鞋就得

我識得有個整豆腐嘅佢平時送貨都係赤腳揸

我日日著五吋高踭鞋渣車
出事會畀人告?

腳踭磨到好痛 ga wo ...

去日本租車滑雪着雪鞋，直接着襪揸

成日著拖鞋揸返架車出巿中心
你夾實啲對拖鞋就得，不過隻腳會好易攰

我著拖車但揸個陣赤腳踩，咁唔得咩？

日日都著拖鞋揸 舒服啲

利申：貨車佬

跟牌行 著拖鞋唔覺有難度

拖鞋棍波都係照揸

已經好過著高踭鞋

以前係澳洲著人字拖渣左成年好舒服，著波鞋渣反而唔慣

我反而慣左著拖鞋揸

保險見到就大大個藉口唔賠

著拖鞋揸車一定冇事，咪人講你又講，就算炒咗點證明著拖鞋導致意外？

如果你撞到死撚左 (司機)
你對拖鞋又卡住係brake後面
你覺得保險賠唔賠俾你呀？

正常情況下咪證明唔到
咁意外ge野你預計到就唔叫意外啦

隻鞋喺腳擊附近出現唔等於係意外成因呀屌 又或者我應該咁問，so far 到底有冇任何一單係因為著拖鞋揸車出事而保險唔賠？

你講到”一定冇事” 喎
而家冇案例唔代表一定冇事

以前夠冇暴動罪案例啦
凡事都有第⼀次

其他人我唔知，我試過無數次踢拖揸26，喺大馬前面大搖大擺都冇事，交通狗搵嘢嚟攪你係一件事但講到犯法就肯定唔係事實

鞋踭定後踭呀?
鞋踭係指後腳掌踏住既踭/底
後踭係指保護腳踭既鞋身部份

著拖鞋渣車真係唔方便, 我會寧願除左佢